# 思索Introspects

## 抽象问题Abstract Questions

1. 方法论与技术的平衡
1. 管理技术与工程技术的平衡
1. 针对具体的问题如何快速决择更有效且更高效的技术和工具？（效果与效率的平衡）

## 具体问题Concrete Questions

1. 测试覆盖率是否有明确的标准或参考？（单元测试的覆盖率达到20%已经算比较高的水准？）
1. 代码合并的频率多少是合适的？（代码合并需要代码评审，代码评审需要人工评审）
